[唔好比佢停] 新疆巴州5輛運油車起火

新疆巴州5輛運油車起火，消防當局出動12輛消防車、51名消防員到場處理。事發在凌晨約3時半，5輛起火的運油車屬於中國石油天然氣運輸公司的新疆成品油配送分公司，當時停泊在一個停車場內，停車場共停放了40多輛各類運油車，而停車場緊鄰中石油巴州分公司的油庫。運油車起火後火勢猛烈，火焰高達數米，不時發出輪胎爆裂的聲響，火乘風勢迅速向其他運油車蔓延，數十米外都感受到大火的高溫，情況危急。

一日爆兩架運油車？

今次加d油，整個大磨菇黎睇下